【傳媒寒冬出雜誌?】獨家爆《Time Out》女主腦買入港版《VOGUE》

年尾流流來熊市，原本等老細開票的來年計劃紛紛大咳筆直，今晚秋風起同班中環公關嘆蛇羹，人人業績見紅苦口苦面，有臉書谷歌爭生意已經難捱，線下更加無起息，講起幾日前龍頭雜誌斬老總，餐飯頓時食之無味。姍姍來遲公關界風神P竟捎來爆炸料一則，美國出版皇朝Conde Nast剛同香港出版機構 Rubicon 傾掂，2019年將時裝界聖經《VOGUE》帶入香港，即時醒晒神噃親。

堂堂 Conde Nast 同間本地出版社埋堆？Rubicon 原來唔嘢少。幾年前將倫敦《Time Out》引入香港 ，又幫美高梅酒店出《M life》雜誌中國版，夠晒級數統戰堆國際級大牌。幕後主腦歐詠詩 （Desiree ）都係《南早》紅褲子出身，2000年初做埋《Post Magazine》出版人，廣告老行尊即指出Desiree 係咁多代揸旗人最叻賺錢一位，風神P話人哋埋晒班，搵咗前《號外》老總黃源順（Peter）擔任總編輯一職，預備2019年春季紙媒網媒齊齊拍板上場啦。老實Conde Nast近年條數麻麻，網媒慢人一步，呢兩年更瘋狂摺書，2018年香港都係摺書年，都望來年有新對手落場，搞風搞雨有望谷底反彈呀。